點解女仔接受到幾個男仔同時追佢對佢好？

點解女仔接受到幾個男仔同時追佢對佢好，可以同唔同男仔行街睇戲食飯，但接受唔到一個男仔除咗追佢之外仲同時追幾個女仔對唔同女仔都好，仲覺得呢啲男仔好賤？

自己咁做就得人哋咁做就唔得？

人本來就雙重標準

臭雞

點解接受唔到？
宜家又唔係一齊左
識幾個了解下夾唔夾
相唔相處到
比較下同邊個一齊開心d
邊個相處舒服d都好正常
男人一樣都係咁做都好正常

人地話你賤姐
你唔一定要認呀？

只不過d港男會覺得女人就係收兵
男人咁做就叫分散投資

又一撚野推個波去港男度 好波呀

咁點解男仔可以同時flirt幾個女仔

我講緊既係港男，你要對號入座？
即係所謂既港女格，港男格
你唔係港男就不要對號入座

好心就唔好咁敏感
港男的確係咁
但唔係每個男人都係港男格咖ok？

其實如果單身無問題既

收兵
漁翁
都係咁垃圾 打和啦

所以比人鬧賤男player啲人我都係聽下就算
屌你周街比人約就叫了解下先
條仔約多兩個人食飯flirt下人就唔可以叫了解下先？
睬你都有撚味

你肯定男仔咁做係分散投資
而唔係比人叫狗公？

狗公同收兵都係咁賤

有道理

男人咁樣係比人叫player喎

女人都會 咪叫g囉

冇對號入座
不過你淨係講左一邊咁囉

算撚數啦
現實出到黎
一大班狗公支持女人多啲選擇
男人只可專一咁追一個

因為出發點唔同？其實換轉性別，一個女仔同時追好多個男仔我都覺得唔OK。你追一個人，就係鍾意嗰個人，想同嗰個人拍拖，想同佢一齊行落去。可以一次過鍾意好多人㗎咩？
但調返轉，畀人追係被動，畀人鍾意，佢本身無做過任何嘢

佢接受幾個男仔追，就是說你不是她唯一目標
你對其他女仔好，她更覺得你不是好目標

屌！收檔啦！咁明知俾好多人追又唔係個個都有feel,就咪撚同咁多個出啦，被咩動者！點回應做d咩無人迫你，你都可以主動地唔出架，講春咩！

兩邊咁做都好正常

不嬲都係咁架啦
只有男付出女接受
第一個追人地嘅係男
因為追人地而第一個付出嘅又係男
而個女淨係坐係到接受男嘅付出
嘢就照收
然後一句話唔鍾意
就一腳伸開人

賤女人！！！！！

先追到手後講鍾意